人在APM 想疴個屎都難

究竟點解APM廁所嘅廁格可以
每一層每一格都係有人
無論係幾點去 咩日子去
都係爆撚曬
出面仲有條隊排緊
想疴個屎都難

明明APM同其他商場嘅廁所廁格數量都係差唔多
點解APM永遠都咁爆

Apm算多廁所

係呀 平均每個廁所都有5-6個廁格
但係頂你個肺次次急屎去到都係爆曬
完全唔知點解
入面又臭到傻 完全唔想排隊
次次都要忍到翻屋企先疴

係咩？我琴日一入APM廁所 就有廁格俾我換衫見工喇喎

咁撚好彩
尋日喺APM等人
12點鐘到 爆曬
諗住lunch time多人疴屎係正常
1點去睇下 爆
2點幾又睇 又爆
3點去都仲係爆
最後翻到屋企4點先疴

好多廢老係裏面打完飛機再睇份報紙至出黎

以我初步估計應該係因為太撚多蝗
好撚多講蝗語嘅廢佬喺入面出黎

你係咪去咗2樓廁所？個層最撚多人
上多1/2層會少好多人

唉屌我上埋4樓喇 都係爆
好彩我唔係搞肚姐

死賤種痾屎返屋企痾啦 痾到個公廁臭晒

咁唔好彩......
其實我唔明點解APM有咁多人行
Ｄ店鋪又冇乜特別

一田隔離有個廁所吾係成日爆

是旦上一層寫字樓借廁所

人有三急
有得選擇嘅話我梗係翻屋企疴

長知識了
一陣即刻去
利申：又喺apm

應該係因為APM係觀塘唯一一個大型商場
同埋有大量蝗去買野
去apple store u記果啲